{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이끌림 클래식 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 チェックインは午後1時以降から可能で、チェックアウトは午前12時以前までです。 追加でチェックアウト時間を守らない場合、超過時間当たり10,000ウォンの費用がかかります。 7歳以下のお子様は無料で同伴宿泊できます。 朝食は地下1階で提供され、時間は午前7時から午前9時までです。 そのために10,000ウォンの料金がかかります。 朝食券はフロントで購入でき、毎週日曜日はお休みです。 さらにホテル内には地下1階に朝食バイキングと1階に居酒屋とカフェ、そしてフィットネス施設があります。 ただし、これらの情報はホテルの事情により変更される場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 未成年者は保護者との同伴なしには利用できず、写真と異なる客室に割り当てられることがあります。 最後に、すべての客室は禁煙です。 楽しい宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは午後1時以降から可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは午後1時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは午前12時以前までですか？",
            "answer": "はい、チェックアウトは午前12時以前までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超過する場合、超過時間当たり10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "7歳以下の子供は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、7歳以下の子供は無料で同伴宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は地下1階で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の時間は午前7時から午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、朝食には10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食券はどこで購入できますか？",
            "answer": "朝食券はフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "毎週日曜日は朝食が提供されない日ですか？",
            "answer": "はい、毎週日曜日は朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には地下1階に朝食バイキングと1階に居酒屋とカフェ、そしてフィットネス施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と同伴しないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者との同伴なしには利用できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は写真と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者との同伴なしには利用できず、写真と異なる客室に割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 560
    }
}